４月１６日新增感染國家地區總結（加勒比海全面失守）

４月１６日新增感染國家地區總結

４月１６日
加勒比海︰博奈爾（荷蘭）＊

博奈爾為加勒比海地區最後一個失守之國家／殖民地／海外本土

４月１１日
加勒比海︰沙巴（荷蘭）

４月１０日
中東︰也門

４月７日
西亞︰阿布哈茲（格魯吉亞內實體分離政體）、阿爾扎赫（阿塞拜疆內實體分離政體）

４月６日
中非︰聖多美和普林西比

上一個ＰＯＳＴ

４月５日
東非︰南蘇丹
北美︰聖皮埃爾和密克隆（法屬）

聖皮埃爾和密克隆為北美洲最後一個受感染國家／地區／實體自治地

北美洲全軍覆沒 法屬聖皮埃爾和密克隆有確診

４月４日
西非︰西撒哈拉

４月３日
南美︰福克蘭群島（英屬）

福克蘭群島為南美洲最後一個受感染國家／地區／實體自治地

南美洲全軍覆沒 福克蘭群島有確診

４月２日
東非︰馬拉維

上一日個POST

３月３１日
東非︰布隆迪
西非︰塞拉里昂
加勒比海︰ 聖佑達修斯（荷蘭）

３月３０日
南非︰博茨瓦納

３月２９日
太平洋︰北馬里亞納群島（美屬）

３月２６日
加勒比海︰安圭拉

安圭拉為加勒比海最後一個有確診個案的海外屬地
現時加勒比海只剩下屬荷蘭本土的三島波奈、薩巴、聖佑達修斯未有確診個案

３月２５日
西非︰畿內亞比紹、馬里
加勒比海︰聖基茨和尼維斯、英屬處女群島

聖基茨和尼維斯為加勒比海最後一個感染的國家
現時加勒比海只剩下英國屬地安圭拉及荷蘭直轄三島波奈、薩巴、聖佑達修斯未有確診個案

３月２４日
東南亞︰老撾
北非︰利比亞
太平洋︰復活節島（智利）

老撾出現首宗確診，東南亞全面失守！朝鮮成為東亞最大贏家？

３月２３日
東南亞︰緬甸
中美洲︰伯利茲
加勒比海︰特克斯和凱科斯群島（英屬）

美洲大陸陸地國家已經全面失守！所有政體有已有確診個案！

３月２２日
中東︰敘利亞
東非︰莫桑比克
加勒比海︰多米尼克、格林納達

３月２１日
北歐︰奧蘭（芬蘭內一個瑞典語一國兩制自治島）
東歐︰德涅斯特河沿岸（摩爾瓦多內一個實際獨立，未被世界認受的國家）
東非︰厄立特里亞

歐洲已經全面失守！所有政體有已有確診個案！

３月２０日
東南亞︰東帝汶
大洋洲︰巴布亞新畿內亞
西非︰佛得角
中非︰安哥拉
東非︰馬達加斯加、烏干達
南非︰津巴布韋
加勒比海︰海地

３月１９日
歐洲︰曼島
中非︰尼日爾、乍德
中美︰尼加拉瓜、薩爾瓦多
太平洋︰斐濟

３月１８日
中亞︰吉爾吉斯
東非︰吉布提、毛里裘斯
南非︰贊比亞
大西洋︰百慕達（英屬）
加勒比海︰蒙塞拉特（英屬）
太平洋︰新喀里多尼亞（法屬）

３月１７日
東歐︰黑山
西非︰岡比亞

＊黑山為最後一個歐洲大陸國

３月１６日
地中海︰亞克羅提利與德凱利亞（塞浦路斯島內英屬領地）
西非︰貝寧、利比里亞
東非︰索馬里、坦桑尼亞
北美洲︰格陵蘭（丹）
加勒比海︰巴巴多斯

可唔可以喺個地圖上面label 未有確診嘅地區